{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159360?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 산음캠핑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ご予約の際、重要な事項をお知らせします。 定員の宿泊料金には超過時に追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、必ずペンション管理人にご相談ください。 また、追加人数に含まれていなくても宿泊していない人数に対しても追加料金が発生します。 最大人数を超える場合の入室拒否は払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生する場合は、先に予約された予約件が優先されます。 したがってペンション側ではいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 利用案内には予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、キッチンの客室、禁煙事項、グランピング、共用キッチン、駐車可能、有料洗濯,ファミリー,渓谷の隣接などが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "定員の宿泊料金には超過時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、定員の宿泊料金には超過時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、必ずペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊していない人数にも追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊していない人数に対しても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合の入室拒否は払い戻しできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合の入室拒否は払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差があることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生する場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用案内には何が含まれていますか？",
            "answer": "利用案内には予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、キッチンの客室、禁煙事項、グランピング、共用キッチン、駐車可能、有料洗濯,ファミリー、渓谷の隣接などが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 551
    }
}